★香港死亡（非命）貴賤排行榜，應該點排？

超級車禍、海難、火災、自殺、毒撚獨居死

老貓末路